從港共官員既回應睇。。

中共好似預咗會出哩招